其實set RB 不如放釘喺條路度

預先放釘吉爆啲車軚，低風險效率又高

Push

好易TK喎

要塞得成唔顧得咁多

痴撚線